星期一要返廣州

驚星期一高鐵站唔開
唔知聽日會唔會被破壞

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

屌上去送死咩
冇必要唔好上去啦

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

返去咋你條五毛最好移民埋上去添啦

鬧夠未呀
我香港人嚟架on9

未

新香港人？

返廣州?似去多啲喎

新你老母
身份証Y字頭架

你地班友居然叫班南亞差同加泰暴徒做手足
我呢d中產非黃就要俾你鬧

I love u frizzle

小心去左新疆巴打
仲記唔記得我地要平反六四 打倒共產黨?
仲記唔記得我地要光復香港 光復中華民國

On9, 大把方法返去，唔撚淨係得高鐵一個方法返囉，搵野黎講？

人蠢無計

返

洗頭艇